一把餐刀將佢勁磨 要將你老豆斬碎 然後用王水再肢解分了幾具

餘下肉團堆 再包好兇殺的器具
投河內 只願寄望 沒人凝視 快快著草去

要靠大勇氣放血不動搖 用勢再插多吓便終結
若佢哭泣饒唔切 苦苦哀求 但已經並無意義

然後碎屍 防範那種臭味 令鄰居猜測到了
今天我能做到 鼓吹你研習參考意見

可惜警方將我懷疑 在家裏發現屍碎
重提舊人物 我卻緊張得帶恐懼

查驗我渠中 怎猜想找到成堆肉碎
無奈那斬裂血肉浸淫渠內 遍佈廁所裡

證據被揭發對答不自然 便要去咋癲笑扮痴線
沒律師願來陪答 不出一言 用我緘默來對峙
「唔話你知」 無論你怎化驗 卻連屍首都不見
警方也無言了 只好去假釋 多麼諷刺

原來樓下正好有那戶 全程聽到哭與叫
如心中有異 來報警告知

放我在那個案發公寓時 又要我再廝殺另一次
滅佢口 飛血狂濺 這一家人 亦太多事同幼稚

音律上一般般
但d詞填得幾連貫
有畫面
6/10

還是碎屍 仍是太多塊無力攰得打出呵欠
先斬再來橫切 分屍成團肉片

8/10
禁錯

要靠大勇氣放血不動搖 用勢再插多吓便終結
若佢哭泣饒唔切 苦苦哀求 但已經並無意義
然後碎屍 防範那種臭味 令鄰居猜測到了
今天我能做到 鼓吹你研習參考意見

法醫請再驗屍……

LM

安已不

碎過屍先作得出

王水，又稱王酸、硝基鹽酸，是濃硝酸和濃鹽酸的混合物，腐蝕性非常強，暴露在空氣中會冒黃色煙霧。王水不穩定，極易分解，一般在使用時配製，將濃硝酸與濃鹽酸按1:3（體積比）混合。王水具有比濃硝酸或濃鹽酸更為強烈的腐蝕作用，是少數能夠溶解金和鉑的物質，這也是它的名字的來源。王水在冶金工業和化學分析用於溶解金屬，也用於蝕刻工藝。

膠登

痴撚線歌詞